討論發夢 好耐無試過發夢咁開心

剛醒
仲好記得
個夢 係我經歷咗好多事 女主記番起係我
之後 個種興奮 同 幸福

發夢 好難得咁開心 真係好幸福 唔想完
因為我好似 歷咗個夢咁
好有實感

想知有咩方法可以 易發到好夢

真係好開心 剛剛發到的幸福夢

發春夢時最幸福

我個夢真係 好似戲咁 苦盡甘來 好有實感
唔係春夢咁簡單

好開心 發完後

做左廿年人都好似無發過好夢
多數都係怪夢/無厘頭夢/惡夢

上面個次都係我第一次

個感覺真係好幸福 好似電影主角咁 又好有實感
記憶雖然只有 苦盡 女主記起我 攬到我落地 個下 但真係 好開心
經歷咗 個童話故事咁

我都試過

醒返再照鏡個下。真係

我發開清醒夢, 由自己控制夢

照鏡 就 真係 唔洗你講啦